Google搜尋經常只開www.google.com

即係highlight咗段野，Google search經常serch唔到野

用緊
Oneplus 5t
Android 9.0

感謝回報，下個Beta版會正常返